16000$budgets 想換手機同買notebook for開學

中醫撚，用開Android，想換apple，手機只用ig ,whatsapp,睇youtube,諗唔到點換，所以想問各巴打意見！

apple 就等佢出新iPhone 買舊iPhone 啦

如果多數做文書，買macbook有冇用

好難用

普通文書求其win機都得啦
要輕薄嘅話用大學優惠買dell xps都唔錯

你用16000買iphone同notebook，但係淨係做文書嘢，好浪費部機， 一係就買macbook air，加iphone 7 plus，反正iOS 12應該好過iOS 11好多

Surface pro + IPhone

9000l蚊iphone x
7000蚊 macbook air

thx巴打

佢做文書一定夠

2018年仲買macbook air,
我諗唔透

我指舊果D

Nokia 6.1plus
ipad
Samsung np900x3t

淨番6000
配個韓仔眼鏡
買套mk衫
買對vans鞋
染個頭
包你耳目一新

夠你用ig WhatsApp fb YouTube
twitch mytvsuper
wechat 蘋果動 lihkg

Macbook pro 13
iPhone 8 plus

acer aspire 5 i7 8550u，前排買6998

其實有好多人唔太care retina 所以先會買air

佢用嚟文書又唔係要睇片

今時今日先買air 一定比人指住個頭黎笑
窮就買部2018ipad頂住先啦

iPhone 7 $5588
iPad 2018+Apple pencil $4176
灣仔電腦城求其買部Lenovo $4000
淨底既請我食飯